我地波台欠達哥一個公道

對唔住呀達哥，唔玩啦，投降啦，出返黎啦

因達哥而分裂，係助長緊五毛

迷途知返啦
覺今是而昨非啦

不要離我太遠